3台我屌你老母

第一次開post就係為咗屌柒你個3台

你老闆3G仲快過4G？未過8gb都限我速？

用咗你10幾年，頭先仲sell我$278 5g 30gb 無限速

利申 $168 4.5g 任用數據王

佢呢排好似係好唔掂

btw 5g 30gb 夠唔夠一個禮拜用

又一個苦主

我屌左佢一個星期 打去21266133 + ofca 而家變左張圖咁 永遠差6gb先變數據王 暫時未限速 之後唔知 之後再報告 巴打試下再大大力屌

過左先講

屌佢老母，你地都話係俾人鎖速，有爽過，我係由合約第一日就1mbps都唔夠呀仆街3, 屌撚左個cs3日，乜都係話要等。cut又要等，fix又要等，真係勸世咪做3新客，當你傻仔

仲sell無限速
搵鬼信

係咪明點解有人會拎刀上cable

抵制TVB團隊：抵制埋有線廣告商，有無得諗？

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

毋忘十二港人

毋忘十二港人及所有在囚手足

仆街3台 市區屋企收得2格

1033

？

3客戶熱線1033

其實咁樣洗版有咩用
不如問下有幾多連登仔用3 先啦
搞到個台都無野好睇

唔推連登仔點知呢度咁多騙子
依家3sales都唔敢留言了

不過推咁多個post 真係阻住人睇啲正常嘢

OK SOR..

你可以去dcfever 追撃3hk sales